天晉1房783萬沽，同類新高

【新高不斷】天晉1房783萬沽 同類新高2018-08-22 13:16

港置助理分區董事劉浩勤指出，將軍澳天晉IIIA2B座中層D室，面積355方呎，屬1房間隔，以783萬元成交，呎價22056元，創同類造價及呎價新高。

又話樓市爆煲....

又話樓價跌.....講左幾多年

1房 355尺 783萬

一星期後撻訂

可能份合約係寫撻訂唔駛殺訂

自我幻想總是美好

有可能咩

康城LP6開14000

呢個價唔去買南昌站買天晉？

將軍澳區高級D

幫LP6做市

個個人要嘅野唔同，有人買樓想要近返工，近屋企。

如果咁講呢個價點解唔去泰國買獨立屋

on9做咩公佈到咁詳細 全世界人都知我住邊啦咁

私樓供應跌 價升
公居屋供應升 價跌

新鴻基

8月18日新聞

美聯物業將軍澳藍塘傲分行營業經理林志堅表示，將軍澳天晉1期8座低層B室，實用869方呎，三房連主人套房間隔，單位一直放租，至6月份以2,000港萬元放盤，受近日港股波動、中美貿易戰及加息等因素影響，原業主決定接受現實，減價1成以1,800萬元沽，略低於市價，實用呎價20,713元。

該單位於2010年11月以885.4萬元一手買入，持貨7年轉售，帳面獲利914.6萬元，期內升值逾103%。

他續說，8月上半月將軍澳二手交投氣氛觀望，較7月份同期下跌近6成

廢柴垃圾前業主，懦夫，抵佢唔配做業主
恭喜新業主執平貨，起碼賺20個巴仙

最後既接火棒

on9, 人地可能係淡友黎, 由恆指3萬幾點 put到黎今日，買貴多一倍都係賺到笑 child登真係child登

355呎1房賣783萬
痴撚線
買果條友我真係恭喜你

樓市爆升

某D 淡淡一定睇唔到呢D post

懷疑南豐搵人買造勢
過兩日出lp6價單

355呎 783萬？

個別事件

你地講緊我？